［無圖］唔用劍 有咩方法可以殺死屋企啲甲由仔

屋企成撚日有啲細細隻既甲由仔 唔知咩品種
無正常size 全部都細細隻 物理攻擊好易miss
可以點殺曬佢地

火攻

淘寶d甲由藥真心有效

淘寶買咩食得嘅野都有效

咩牌子？
老母試過買街邊鋪仔賣果啲
感覺流流地

我都唔知老母買既係邊隻
一晚死幾十隻真係好爽

之前得廚房有
呢排多到最入間房都有
有無圖

肥皂水噴肚等佢窒息 / 滾水潑埋去淥死

用1比99漂白水抹下佢地經常搵食啲位抹走啲屎 例如廚房地下 / 廚櫃門之類 佢地會跟同伴啲屎黎搵路 所以唔清只會愈引愈多

特別係廚房爐啲位煮完飯記得清乾淨

唔知架仔啲急凍噴霧有無用

無架喇唔會完全殺得曬 你搵屋搬喇

咩係甲由？